食完飯女神俾左個咁既野我有咩暗示？

心急人上

不如我地

叫你今晚安全啲

我係雞

性暗示

依家女神入左廁所
我好驚
可以點做

閪痕

你女神岩岩跟我走左啦

吹脹佢等女神出黎就整爆佢

吹波膠姐

肯撚定係濕紙巾或者糖啦 自己專登矇左中間去 假膠

踢爆左好玩D咩?

毒撚連FF下既權利都冇